{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 러블리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から増員が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 定員を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ペット同伴の場合には、そのペンションでは入室をお断りする場合があります。 宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にありますし、損害賠償を受けることもあります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約した一軒家ペンションではIPTVとWi-Fiが利用でき、ビームプロジェクトとフットサル場があります。 テラスで使える円形ストーブや登山道や遊歩道が利用できます。 観光地としては龍仁エバーランドがあり、野菜類や家畜類を体験することもできます。 釣りを楽しむには、入館料と一緒に装備を持参してください。 客室には計3台の扇風機が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペンションによっては入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する際には、入室と退室時間を守ってください。また、客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や炊事は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の取り消しや払い戻しについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVやWi-Fiが利用でき、ビームプロジェクトやフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍仁エバーランドがあり、野菜や家畜の体験もできます。"
        },
        {
            "question": "釣りをすることはできますか？",
            "answer": "釣りを楽しむには、入館料と一緒に装備を持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのくらいの数の扇風機がありますか？",
            "answer": "客室には計3台の扇風機が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 554
    }
}